(function ($) {
    window.initGameData = {
        teams: ['red', 'blue'],
        topics: [{
            title: '歷史',
            questions: [{
                amount: 100,
question: '神用了多少天創造天地萬物?',
answerText: ['a. 1','b. 3','c. 6','d. 7'],
answer: 2
            }, {
                amount: 200,
question: '聖經的各書卷得以留存主要是因為:',
answerText: ['a. 文士把書卷存放在國家圖書庫','b. 文士一代一代的抄寫','c. 文士從考古學家手中買過來','d. 文士把聖經寫在紙上'],
answer: 1
            }, {
                amount: 300,
question: '這些經歷超過 1900年手抄本 是被誰不經意地發現?',
answerText: ['a. 晨運客','b. 寡婦','c. 收割的農夫','d. 牧羊人'],
answer: 3
            }, {
                amount: 400,
question: '在1947 發現的 “死海古卷”中﹐發現保存最完整的聖經手抄本是:',
answerText: ['a. 以賽亞書','b. 但以理書','c. 耶利米書','d. 以西結書'],
answer: 0
            }]
        }, {
            title: '聖經',
            questions: [{
                amount: 100,
question: '聖經主要分為那幾部份?',
answerText: ['a. 摩西五經 & 四福音','b. 舊約 & 新約','c. 摩西五經 & 保羅書信','d. 舊約 & 四福音'],
answer: 1
            }, {
                amount: 200,
question: '整本聖經共有多少書卷?',
answerText: ['a. 六十三卷','b. 六十四卷','c. 六十五卷','d. 六十六卷'],
answer: 3
            }, {
                amount: 300,
question: '整本聖經最長的是:',
answerText: ['a. 以 賽 亞 書','b. 哈 該 書','c. 詩 篇','d. 猶 大 書'],
answer: 2
            }, {
                amount: 400,
question: '整本聖經最短的是:',
answerText: ['a. 以 賽 亞 書','b. 哈 該 書','c. 約 翰 一 書','d. 猶 大 書'],
answer: 3
            }]
        }, {
            title: '舊約',
            questions: [{
                amount: 100,
question: '請說出舊約開始與結尾的書名。',
answerText: ['Right','Wrong'],
answer: 0
            }, {
                amount: 200,
question: '聖經的舊約以什麼語言寫成?',
answerText: ['a. 希伯來文 & 亞蘭文','b. 希伯來文 & 拉丁文','c. 拉丁文 & 亞蘭文','d. 英文 & 中文'],
answer: 0
            }, {
                amount: 300,
question: '創世記 第一章 第一節 說什麼?',
answerText: ['Right','Wrong'],
answer: 0
            }, {
                amount: 400,
question: '有 “智慧書卷” 稱號的是指:',
answerText: ['a. 老夫子﹑蠟筆小生﹑麥兜','b. 詩篇﹑箴言﹑傳道書  ','c. 約伯記﹑箴言﹑傳道書','d. 以賽亞書﹑耶利米書﹑以西結書'],
answer: 2
            }]
        }, {
            title: 'English Questions',
            questions: [{
                amount: 100,
question: 'Which miracle did Jesus not do in the Bible?',
answerText: ['a. Turning water to wine','b. Walk on water','c. Heal the blind','d. Turning oil to water'],
answer: 3
            }, {
                amount: 200,
question: 'Which two are not apostles?',
answerText: ['a. Matthew/James','b. Mark/Luke','c. John/James','d. Andrew/Philip'],
answer: 1

            }, {
                amount: 300,
                question: 'Which is the longest chapter in the Bible?',
                answerText: ['a. Psalm 119', 'John 3', 'Daniel 3', 'Genesis 12'],
                answer: 0
            }, {
                amount: 400,
question: 'How many times did Jesus go back to wake up His disciples when He prayed in Gethsemane?',
answerText: ['a. 1','b. 2','c. 3','d. 4'],
answer: 2
            }]
        }]
    };

    // 
})(jQuery);